{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042287",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 솔모닝펜션(글램핑)"
    },
    "text": "予約をする前には、次のような注意事項を守らなければなりません。 まず、この宿は予約された人数以外は訪問や宿泊が不可能であり、食事とプールのみご利用いただけます。 宿泊施設は最大2人まで予約可能であり、人数の追加はできません。 野外活動は22時には中断されなければならず、宿内の室内は禁煙区域です。 年始や電子タバコも使用できず、別途の喫煙エリアを利用しないと喫煙できません。 キッチン使用後は皿洗いをしなければならず、使用した物品は分離排出しなければなりません。 炭や薪、火鉢、電気グリル、ストーブなどの火気や電熱器具は使用できず、携帯用ガスバーナーのみ屋外バーベキュー場で可能です。 パーティー装飾や爆竹の使用も禁止されており、ペット連れや未成年者の単独予約もできません。 浴槽をご利用の際は205号でのみ入浴剤をご使用いただけません。 チェックイン時間は午後3時から午後7時までで、午後7時以降にチェックインしても炭火と焚き火は使用が制限されることがあります。 チェックアウトは午前11時までで、アーリーチェックインとレイトチェックアウトは追加料金をお支払いいただけます。 追加料金は当日現地にて決済されますので、必要であればチェックインの前日に予めご相談ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の予約をする前に守らなければならない注意事項はありますか？",
            "answer": "予約をする前には、次のような注意事項を守らなければなりません。まず、この宿は予約された人数以外は訪問や宿泊が不可能であり、食事とプールのみご利用いただけます。宿泊施設は最大2人まで予約可能であり、人数の追加はできません。野外活動は22時には中断されなければならず、宿内の室内は禁煙区域です。年始や電子タバコも使用できず、別途の喫煙エリアを利用しないと喫煙できません。キッチン使用後は皿洗いをしなければならず、使用した物品は分離排出しなければなりません。炭や薪、火鉢、電気グリル、ストーブなどの火気や電熱器具は使用できず、携帯用ガスバーナーのみ屋外バーベキュー場で可能です。パーティー装飾や爆竹の使用も禁止されており、ペット連れや未成年者の単独予約もできません。浴槽をご利用の際は205号でのみ入浴剤をご使用いただけません。チェックイン時間は午後3時から午後7時までで、午後7時以降にチェックインしても炭火と焚き火は使用が制限されることがあります。チェックアウトは午前11時までで、アーリーチェックインとレイトチェックアウトは追加料金をお支払いいただけます。追加料金は当日現地にて決済されますので、必要であればチェックインの前日に予めご相談ください。"
        },
        {
            "question": "何人まで予約可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は最大2人まで予約可能です。"
        },
        {
            "question": "野外活動は何時に中断しなければなりませんか？",
            "answer": "野外活動は22時には中断されなければなりません。"
        },
        {
            "question": "宿内の室内は何ですか？",
            "answer": "宿内の室内は禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこで可能ですか？",
            "answer": "年始や電子タバコも使用できず、別途の喫煙エリアを利用しないと喫煙できません。"
        },
        {
            "question": "キッチン使用後は何をしなければなりませんか？",
            "answer": "キッチン使用後は皿洗いをしなければならず、使用した物品は分離排出しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "火気や電熱器具の使用はできますか？",
            "answer": "炭や薪、火鉢、電気グリル、ストーブなどの火気や電熱器具は使用できず、携帯用ガスバーナーのみ屋外バーベキュー場で可能です。"
        },
        {
            "question": "パーティー装飾や爆竹の使用は禁止ですか？",
            "answer": "パーティー装飾や爆竹の使用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペット連れや未成年者の単独予約は可能ですか？",
            "answer": "ペット連れや未成年者の単独予約はできません。"
        },
        {
            "question": "浴槽で入浴剤を使用できますか？",
            "answer": "浴槽をご利用の際は205号でのみ入浴剤をご使用いただけません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時から午後7時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "アーリーチェックインとレイトチェックアウトは追加料金をお支払いいただけます。追加料金は当日現地にて決済されますので、必要であればチェックインの前日に予めご相談ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 392,
        "QA": 855
    }
}